(宇帝)老女人杉原杏璃cso聖誔女郎宣傳2018年噴血月曆

現年35歲的日本艷星杉原杏璃近年集中火力炒股，眼光獨到的她不時在股壇大有斬獲，但仍不忘露肉本色！前日，杉原為自己的2018年性感月曆宣傳，依然未有錫身，還趁住聖誕節將至，以一身倒奶聖誕女郎造型亮相，盡騷35G豪乳，令會場溫度急升。另一AV女神三上悠亞前日現身大阪的彈珠店宣傳，亦應節以一身充滿聖誕氣氛的打扮示人。

來源至[東方日報]

訪問片

月曆封面

圖都無

咁大對波都唔拍AV

因為係無lin怪

真係好撚嬲 搵人炒左個camman去

人地咁凍都打大對奶俾你影

你都撚屌淨係影個少少 波皮都睇唔到

屌你老母

資料來源

單手出緊文 睇諒吓啦

假波

唔該快d下海

掛呢啲月曆需要好大勇氣...

呢啲拎來J嫁嘛
掛咩啫

Cso 搞邊科

35 由細j到大

佢對奶真係又圓又靚

奶皇

乳帝

正啊喂

佢真係老左好多
好多鄒纹

可否不要老